科學題：如果架車行緊，突然入個P波，會點？

係成個波箱爛晒，定會點

無事的

會變P超人

左下係大雄靜香佢地?

爛波箱
你突然lock死轉緊既齒輪，點會唔爛？

會好心痛

真係？試過未

試過5波去2波

D-N-R-P

入R波嗰下已經

我有時泊車架車未停定就入左R波，

個波會轉咗去P波

月經post

Youtube有片

sorry 我架車唔識

舊車唔小心入過R, 之後已經轉波怪怪地，三到四個月後打柴。

同行緊突然拉手制差唔多，不過入 P 波個波箱既齒輪應該 GG

如果你冇俾緊油
行緊拉手制其實咩事都冇

有無搵新年份既車試

鎖死尾碌無事？咪害人咼巴打

點發生？

係 最多咪反車

有另一條片試過，聽到卡一下聲

唔係

我都問過棍波行到一半轉入後波會點

李斯（陳國邦）

4:40

其實點解會轉到
唔係要踩住brake先轉到咩

教車師傅當日答我話應該入唔到後波

唔拉會有咩事

我都試過6波變2波 想拖波落四波 拖左落兩波
立刻踩番低極力子

好舊年份既車唔駛 我部車2015製以經要踩brake

剩係入錯波都好快打柴 自動波車揸揸下突然 chok 咗下然後架車好響，過多排就壞波箱

如果你真心 我勸你咪撚揸車

唔落ky屌屎眼咁

小超人帕門
都係藤子·F·不二雄作品

另外奇天烈百科全書又係藤子·F·不二雄作品，又係有類似大雄、多拉A夢、靜香、胖虎嘅角色

新車唔會比你入

會唔開心

YouTube已經有人咗過實驗，係無事嘅

車廠知道有人會連點入P點入R都唔知
已經設計好係唔會造成危險意外
新車多數就唔會有任何反應照去減速咁
舊車就好似另一位巴打咁有D卡卡聲

另下自動波入P之前會入R波
詳情:

甚本上車廠都知有人會衰戇鳩做白痴野所以你唔係玩雜技飛車
都唔會令你有即時嚴重危險
有既話都已經過唔到安全標準檢查賣唔到出去

如果係真心既 你咪撚揸車你死唔緊要 害死人

有條片係入R波

外國有人試過 結果係咩事都無發生
整車班人預咗有人做on9野

看速度
20km以上有機會把自動波箱的鎖止牙整壞

舊時對安全標準要求未去到依家咁高
依家好多都已經電腦化曬
加上大量意外經驗資料車廠都要合乎返要求拎多幾個獎先sell到出街啦
老實講唔係有弱智出現點會有新規則要守
如果人人都安全駕駛既話交通條例係唔會識自己諗咁多出黎

拉一拉手掣，架車Bel 1 Bel 咁啦，咁又點呀，型囉！

新車= 無事發生

棍波會入唔到，自動波個電腦會唔撚啋你

可以換車

試過棍波行緊5波高速
轉波落咗後波
波聲好大聲「卡」
即刻修正 無乜事
但嚇咗吓

試過入後波
利申無事

奇天烈好好睇

點解唔試吓，你試完話我知

阿公車成日試都冇事（低速）

後車軚會出煙

得啲掃牙聲，唔會有咩事但成街路人會望住你。

試過唔開車行左陣 無事

會變P移

會使出P波氣功

有無人自動波開車無放handbrake?
我試過，落車聞到蕉油味

Grant

FK8俾人屌得最金 除咗隻Single Scroll Turbo 就係電子手掣冇得拉手掣入彎

你試過就唔使問啦

點會
最多慢啲同車著煙

應該係可以
不過要做個事前動作
只要你將架車轉到180度 變成倒後行車咁 入應該係好正常

手掣力度得腳掣三成
如果拉咗手掣行會仆街，咁平時重brake應該死咗啦

有無人解釋下咩係p 波 係咪自動波先有

拎P牌咪叫p波囉

車都無就收皮啦dllm

冇反應的 電腦限咗

反而想知行緊高速公路 100km/h 時㩒個 engine stop 制會點

有車好型